大家洗鞋會用咩洗？

Jason markk送個刷太硬 好驚會刮爛個針織面
黎緊買過個軟毛再試
除左Jason markk仲有冇咩分享下？

R8

藍威寶加毛巾